點先可以食到真正嘅銀龍白汁?

而家去銀龍都只係會比一般白汁你，點先可以嗌到碟真正嘅銀龍白汁?

同佢講白汁加腥味

落單個時講聲 「射射 」就有

要講明巨龍白汁

一定要講明是"阿叔牌白汁"

激嬲佢

隔咗咁多年... 阿叔未必仲有心力整俾你

講句: 屌你老母啲野咁撚耐都未嚟 就有

要講暗號 HJ1Q

銀龍白帶

東方昇食咗

一日頂盡整得一兩份，真係睇你好唔好彩